【69 多圖】現場實況 開始多人 手足揮手區

開始多人

日期：6月9日（日）
集合地點：西武ドーム
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：西武球場前駅遊行至西武ドーム

一齊加油，推

無眼睇-,-

hi ching

雪仔

排物販

林奠你自己送中好啦

依啲先係一個好嘅星期日

Lovelive

迫爆維園

淨係識做人
屌你

高質
本日最離地

N唔Bb

Nb

老鐵牛逼死了
大熱天的我還出去遊行簡直二透了，有木有
還是趕緊在希慎喝杯喜茶回家看動漫唄

回家看明星學生妹

依家熱唔熱呀

很火

睇學生妹睇到火？

想知香港班水水 有冇去遊行 定去哂睇live view